網上流傳H＆M限制員工社交媒體言論 網民發起罷買

網上流傳指，H&M近期修改員工守則，涉規管員工與工作時間外的言論自由，並對警告信條文進行修訂，並在未經商討情況下，要求員工簽署相關確認書，有網民呼籲市民共同支持員工，罷買該公司產品以作抵制，東網記者正就事件向該公司查詢。

據指，新修訂的員工守則內容包含員工於私人時間在社交媒體發表之言論，員工或有可能因政治言論被解僱，有網民呼籲市民支持員工，罷買以作抵制該公司限制言論自由之行為。

邊個買h m就係鬼

啲衫洗兩次就鬆撚晒 你買埋我嗰份

罷買行動正式開始

hm
it

仲有乜唔可以幫襯

zara

奧海城個間 直頭吉撚左
要收皮了

罷

唔買垃圾

梗係入鋪頭扮超藍絲玩野啦 拍片 拎對喇叭出黎播支那歌 邊個柒頭唔企直就投訴H&M 損害中國人感情

當藍店處理，你可以收皮了

租約期滿

透bra

係H&M 個apps度見到
仲以為佢地唔承認中國用既語言係中文

HnM又搞港獨